琴日大家搞野時係條女身上寫咗咩字？

淫娃

SL人UT

習慣寫肉便器 見到字特別興奮

唔鍾意玩d污糟嘢

唔明點解 slut

好high 喎 寫完字

我都覺 見到字特別興奮

一路同條女搞 一路想著SL人UT

(SL人UT)

會特別大力吉佢

屌仲有lur d 精

SlUT

你尷尬唔尷尬呀？

搵我

條女唔肯 點算

SLOT

一將功成萬骨枯

成篇出師表